屌 iPhone se開機個制壞撚左

今年4月在apple store買 有冇得搞返好佢

唔好閂機就唔使開機

唔似android用半日就lag得濟要reboot

4月買咪返Apple整囉，有咩問題

唔想比錢整

弱智唔好用iPhone 啦 洗撚比錢咩

應該未完apple care?
而家先5月

認真 呢個制成日壞 我依家已經第三部

有冇check過咩問題？

洗撚錢

15 小時前
仲以為個POST上年出

你個嘢壞咗呀

爸爸 你條野損咗呀

有聲

加油💪💪💪